啲女成日明示暗示晒命自己結婚係咩心態

拍拖一個月開始逼婚
求咗婚後就事無大小都提住自己就嚟結婚
好撚癲
行山hashtag係 #人妻行山團
#呢到有3.5個人妻

冇婚結咁慘咩？

有幾類人係有高衝突性
小心
拍拖唔長但逼婚可以係red flag黎

咩年代
結婚仲係值得曬命既事？

30歲打後都未結婚會唔會奇怪d

結咗婚終於可以唔使做

確實係好多女會逼婚
但啲港男都唔會逆意 好多都聽話book酒店搞場大龍鳳求婚

已經準備緊婚禮
兩個都耶撚應該唔會分

因為實在太誇張
已經由祝福變咗厭惡

同埋坊間都有唔少女仔將結婚當成就

你咩年代

真
見識唔少

講緊所謂高衝突性 係一哭二罵三上吊
日日逼逼害身邊既人樂此不疲咁
係會將自人生既不幸搵身邊既人黎鬧
唔係普通嘈交，係會變到長期受壓要睇醫生既
佢地都識收埋個性格，只係長時間相處會還原本性

最後就無事就最好，如果有既，記得及早搵醫生社工

結婚係喜事 曬下命有咩問題

結婚係大事喎, 咁都唔比講

女人真係三十歲極限 再遲生仔都有風險

我ig seach唔到你D tag囉 又作故仔 好撚ON9

一個月
佢都幾癲

係咪比人食左隻豬

咁咪好囉
唔通同你結咗婚之後仲要係街外人同人講自己單身你會開心啲?

開心事嚟嘅

女嘅唔多覺
反而係有個男中同日日響social media放晒相洗版倒數自己結婚日子，同埋隔一兩個月就send msg叫人去佢婚禮
已讀佢都照send

開心事同人分享有咩問題
得罪講句9成係你自己冇人埋單 妒忌心作祟 先會覺得厭惡

咁都唔使一個post講一次

我個case就係女仔
不過未影pre wedding 未有相住

結婚係開心事
但需唔需要個個post/story都晒命先
行山食飯都hashtag+倒數